（祝福醫護）張竹君：醫院接待能力已到極限

又勞煩Bosco